香港人只係一堆慾望既奴隸

有咩人唔係？